《女朋友全家變咗隻蛋》（８）

１正評＝１贊助

希望突破返一千正評

只需要撳下正評，就會令小弟多一分喜悅，寫出更多文章正皮係食糧！

Post（１）：
Post（２）：
Post（３）：
Post（４）：
Post（５）：
Post（６）：
Post（７）：
—————————————————————————————
上回提要：

終於成功將Ｃｈｌｏｅ搵返，之後又會發生咩事？

——————————————————————————————
可以讚好／ｆｏｌｌｏｗｓ下小弟每日會寫一篇小短文

ｍｙ ｉｇ：maksyut20030164

ｍｙ ｆｂ：

紙言：
——————————————————————————————
【重要資訊】

神器

八方鏡：能夠抵擋及回彈「紅目」光線的影響。

八赤勾玉：吞下八赤勾玉者，身體和心智將會發生詭異的變化。

八赤刀：能夠斬滅魔物，釋出業火的日本武士刀。

古物

紅髮繩：當兔子人出現附近，髮繩就會自動收緊，提醒危險的存在。

鼠盤：老獵人的尋兔工具。

求導袍：偽裝成重生會一員。
——————————————————————————————
「重生會」資料：

《紅神目詠歌》

「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上眼......」
「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上耳......」
「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上臟......」
「赤之天、赤之海、赤之山，我等正向你祭拜......」
「請你於逢魔之時紆尊降臨......」
「敬畏的神明啊，原諒我等祖先饕之罪，我願將凡世之羔羊饋贈」
「赤目赤目紅神目......」
「我等願意被召入樂園......」
「赤神赤神紅神目......」

《洗髓儀式》

「權斷之室，樂園之匙

破蛋重生，換予純潔

不吃喝煙火，不悲樂人間

洗淨記憶，追求悟道

四十四者，成十四者」

——————————————————————————————
讀者作品：

等咗全日

等左成日

#1快過bot

今晚２點左右出

第八個po

pushhhh

說好的中午

等到我變蛋

新po 留名

好掛住你呀

唔係話今日中午架咩

文啊！！文啊！！文啊！！文啊！！

Back number happy end都唔開心

留名

終於

終於上水啦咩

推

yeah！！

等到變蛋

F5左半日要聽朝先有文

等左全日

即刻黎追 比佢休息下啦 日日無間斷咁出文

新post 無故

我要化蛋！！！

LM

有無人成日係咁搵有無新post
下次留返1001開新post啦屌

p牌仔俾唔到能量

我愛墨說

lm

add speed

手動正皮

Chole係咪會失憶？仲冇曬感情？

支持墨B

新post黎明

P牌正評唔到

Lm

《女朋友全家變咗隻蛋》（８）

歐洲時間

post 8 留名

以為唔開新post

等咗成日

Lm聽朝睇

儲埋聽朝睇

邊個再搶1001 就祝佢全家肺炎死

Ln

新Po 留名

正評留名

我

搵咗成個下晝

等咗好耐

今日check post不下十次
結果1001都未等到

+1

終於等左一日

權斷之室，樂園之匙

破蛋重生，換予純潔

Chloe唔係變返做人 係破蛋重生

Lm 追左兩日 睇到live左

不停起樓主底睇下有無開新post說好的中午出文呢今晚出double啊 btw個故大概去到幾多%了

等左成日終於等到墨B開post

btw文都未有話咁快就第四頁

係咁打啲keyword 又係咁係講故台搵

我都係 因為墨b話中午

留名聽朝睇

search左 <女朋友全家>10次
又話中午有文 以為自己廢搵唔到新post
爭啲自己開post 8問

我愛墨B
表白墨B

推！！期待！！

擔定櫈仔

未有文已經上熱門 今晚抵加字啦

就兩點了

準時入嚟

頂唔緊了

宵夜當早餐食

2點嚟緊喇

全日瘋狂起墨巴底睇下佢出新post未 終於有

文呀～～～
Btw, Chloe 同主角嘅阿爸阿媽點算？

泉叔將車駛去一間山下士多，喺嗰到食啲嘢填肚。

我就留喺車入面，看顧住仍然沉睡嘅Chloe。

窗外嘅暮光，柔和照落佢臉頰上，令我不眠不休咁凝視。

感覺望幾耐都唔夠。

「政，食啲嘢。」泉叔買咗件腿蛋治俾我。

我隔住車窗拎住：「唔該，泉叔。」

「今日呢個畫面好靚，連個天都放晴，之前都好似落咗好耐雨？」泉叔貼住車門，望住佢哋食嘢個檯：「你仲有驚無險咁，救返自己女朋友。」

「我發誓，你哋以後有咩事我都會......」

我未講完，泉叔就講落去：「呢句嘢，留啖氣同你女朋友講喇，你仲有愛嘅人，你唔需要拯救世界，好好珍惜佢。」

我諗咗諗泉叔呢句嘅意思：「嗯。」

講完，泉叔就返去嗰圍檯。

宋文德飲緊奶茶、沅彤飲緊可樂、泉叔飲緊茶，如果可以，我好想以後都好似咁，有事無事都約佢哋一齊出嚟飲下茶、食下嘢，唔需要再為任何事擔憂。

大家食飽之後，就開車返去沅彤嘅古董鋪休息，至於熟睡嘅Chloe就帶到去沅彤位於附近嘅中環私樓住宅休息。

而我就坐喺床邊，輕輕捉住Chloe隻手等佢訓醒。

又朝早到夜晚，佢哋喺沅彤屋企開辦慶功宴嗰陣，都一直喺間房入面等待。

「政，出嚟食啲嘢？」泉叔見我成日喺房無出嚟，就敲房門問。

我都覺得有啲餓，所以決定出廳食少少嘢再返嚟，點不知喺我想轉身離開嘅嗰瞬間，Chloe纖瘦嘅手輕輕捉住咗我。

我猛地轉頭一望，發現佢慢慢打開咗眼皮。

Chloe一醒咗，就模糊咁望向我。

「......」

呢刻，我嘅心臟比以往跳得更快。

「你係......」Chloe佢望實我，但無任何情緒：

「邊個......？」

Live !!!

一入就有文

F5有文啊

Live!!!

唔認得阿政

真係重生咗

Live

今晚仲有冇

唔好啊

真係無晒記憶

有文

今次食嘢有無畀錢

會唔會啲求導者都係由蛋變返人 所以失晒憶

全家死晒

係文阿
但Chloe⋯⋯

「Chlo......」我喊到佢一半，先聽清楚佢講咩。

佢唔認得我。

我呢刻先回想起，接受過「洗髓儀式」嘅人，係會失去前世嘅記憶，就好似「重生會」嘅求導者咁......

「你......唔認得我？」我想確認多次。

「......」佢好努力咁望住我，但最後都係搖頭。

「嗯，咁你仲攰唔攰？定肚餓未？」我續問。

「少少攰。」佢摸一摸太陽穴，淺澀一笑。

依一笑，令我回想返佢嘅笑容，令我差啲忍唔住喺佢面前流淚，好彩我低一低頭忍住咗。

「咁你休息下先，你有事可以搵我，我叫政。」我對佢保持微笑。

「嗯...」佢點頭。

之後，我就企起身行出房間外，而泉叔就好似一直偷聽住咁，企住喺走廊外面。

正 政可以同沅熊B一齊了

政：「屌想當年溝左你咁耐，依家又要溝過...」

直覺覺得chole 唔會咁易鍾意返呀政

Lm live

可能會鍾意泉叔or陳雲

會唔會係宋文德

墨巴

從我哋之間互望嘅表情，就知唔洗同泉叔解釋，佢都已經聽得明白。

「佢唔餓，你都餓，食嘢啦，留咗嘢俾你。」泉叔拍一拍我背脊。

我出到廳之後大食咗一餐，不斷將肥牛同啤酒灌落自己個胃，連宋文德同沅彤都留意到我嘅異樣，不過無過問。

食到個肚撐飽，我先好似戰鬥完一樣依靠張櫈到抖氣，然後自己拎罐朝日啤酒，走去露台出面吹吹風。

飲咗幾啖之後，宋文德都出嚟露台，企喺我隔離點枝煙，輕描淡寫咁呼出煙絲，大家一齊望住今晚嘅月亮。

「無咗記憶？」宋文德第一句，就切入重點。

「嗯......」我答。

「不過救得返已經好好，唔記得都無所謂。」我續說。

隔咗陣，宋文德先繼續話題：「諗住點，重新認識佢？定直接話俾佢知，你本來就係佢男朋友。」

「我諗，等佢慢慢適應先。」

「今晚嗰月亮幾靚，唔知以後，仲會唔會見到。」宋文德仰起頭遠眺住彎月。

「會，當然會。」我放低手上罐啤酒。

其實真女主係阮彤

btw 點話俾chloe知政坐死咗細佬

不如同沅熊一齊

所以係咁隊啤，諗緊好無唔講

宋仔要盲了？

仲有冇救救唔到佢老豆老母

成世記憶無咗 洗咩話

不斷F5緊 好想訓教又好想睇

Lmm

之後知道真相 黑化埋

「如果......」宋文德突然對我提出假設性嘅問題：「如果，世界仲有一個月之後，就會毀滅......」

「......」我望住佢。

「你會選擇寧願同女朋友渡過依段最後嘅快樂時光，定係用自己條命去阻止呢一切發生。」

「我...我會...」

宋文德呢個問題，令我不禁要猶豫三分。

既然阻止世界毀滅最後嘅結果都係會無命，咁好多人都應該會揀同自己最愛嘅人相處到最後一刻......

我諗，我同大多數人嘅答案，都會係前者。

唔係話自唔自私，而係當生命一旦結束，世上所有事情都同我無緣。

倒不如好好珍惜最後嗰一秒。

「我會揀同Chloe渡過到最後。」我答。

宋文德聽完之後點一點頭，然後吸最後一啖煙，就將煙頭整熄，返入屋裡面。

會內疚

omg 兔仔人要毀滅世界 攬炒？！

10分鐘一篇

點解政唔順便拎埋Chloe爸爸媽媽走？

Btw 終於追到live
真係好好睇
多謝樓主

Lm支持

可能俾兔子人咬碎哂

文？？？？

成個故都覺好好睇
唯一一樣就係男主角個動機只係為左搵返女朋友
好似有少少無力
如果係為左幫自己父母報仇+搵返女朋友
個種感覺應該仲大

Btw一直有追開你d故
每個po都正皮左

仲有無 心up

Push

如果下下都講為咗父母再為女友會唔會太繁複 相反單一啲去為一個目標去做更清晰簡單

但起初其實都應該好似你咁講 因為整個故事而家都係圍咗去救女朋友 我都差啲唔記得咗佢爸媽都有被殺

可以一齊講？
因為殺死佢老豆老母同變佢女朋友做蛋係同一隻兔？
純討論

Live!!

無限月讀

呢一晚，大家都好快就訓著。

剩低我一個訓喺客廳嘅梳化上面，望住昏暗嘅天花板，回想緊由四月到依家所發生嘅事。

就喺凌晨兩點幾，我聽到走廊有開門聲......

行出嚟嘅人，居然係Chloe。

「政......」

「係...？」我條腰自動板直咗。

佢尷尬一笑：「我有啲肚餓......」

於是，大半夜我喺廚房開燈，拎爐具同打邊爐食剩嘅一包公仔麵整俾佢食，而Chloe佢就默默咁企喺後面望住。

「唔該你......」

「唔洗。」我抿嘴一笑。

「我哋以前......係咪識得？」佢問。

我猶豫咗陣，答：「可以咁講。」

我無將自己真正嘅身份，透露俾Chloe聽。

「我一開眼，就好似訓咗幾個世紀咁，對所有事情都好似失去咗印象......」Chloe說。

對我嚟講，都係幾個世紀咁。

「你會記得返，一定會。」我向Chloe舉起姆指。

Chloe
佢會唔會鍾意咗宋文德
但宋仔之後就壯烈犧牲
大悲劇

阿政加油啊

明明係宋B

快

個故點會到80%架

序黎咋

宋文德知道咁多野仲要拯救世界末日 加 教主都仲未被處決

幕後主角一定係宋文德

「政....我會好好咁睇住你女朋友。」

其實係母長

我會照顧啊嫂

chloe同陳雲一齊
主角同沅彤一齊
perfect池

文

翌日，泉叔好早就離開咗，佢話要去調查同處理一啲事情。

沅彤就一大朝早，喺到做高強度嘅間歇訓練，差啲俾佢嚇親。

後嚟聽佢講，原來佢每朝六點都會咁訓練自己，意志力同自律性有啲恐怖。

仲居然可以連續做咁多下單手掌上壓，應該仲勁過我......

「望咩。」佢察覺到我存在。

「無，見阿泉叔走咗，就諗住睇下你哋有冇去咗邊。」我說。

「宋文德喺露台到。」沅彤一邊做一邊講更加好嘢。

於是，我又走去露台嗰邊，可能醉酒過後，我個人清醒啲，可以再同下宋文德講嘢。

琴晚佢問我咩世界毀滅之類嘅問題......

雖然佢問咗我嘅答案，但我都幾想知佢嘅答案。

「早晨。」我拉開敞門、行出去。

「早...」佢拎住枝煙，同我打招呼。

「一朝早食咁多煙？」我望下佢腳底，至少有五、六枝煙蒂。

早... 我都等緊墨巴出文

宋文德有啲野

高強度間歇訓練諗起Zerowind

宋文德無答到，只係望住朝氣蓬勃嘅城市笑一笑。

「你琴日問我，世界毀滅同自己愛人要揀邊一個，我答咗自己嘅俾你聽，咁你呢？你又會點揀。」

好似佢咁嘅智者，我都想知會點揀。

佢無猶豫到：「呢個世界。」

「點解？」

「我得到嘅一切知識、文化、經歷，都係依個世界俾我，而且依個世界嘅所有真相......都仲未完全揭曉。」宋文德放低枝煙，說：「所以喺未清楚之前，就算犧牲自己，都要令依個世界廷續。」

宋文德講完無耐，隻眼又滲出血液......

「宋文德你隻眼......」

「已經習慣咗。」佢拎西裝嘅手袖抹一抹。

我無意發現，佢西裝手袖有嘅係更多乾咗嘅血跡......

「你呢幾日流血流得好嚴重？」我問。

pish

chloe 完成左重生
已經做左第十四人?

加油

領導者應該有睇穿真相既能力先可以

又live

冇我瞓了

「你好好珍惜時間，多啲陪女朋友。」佢苦澀地輕揚嘴角，離開露台：「佢依家就好似張白紙咁，需要你照顧。」

望住宋文德嘅背影離開，總覺得佢好似有啲嘢隱瞞住。

而且佢嘅眸子之間，好似添咗幾分憂鬱。

中午嗰陣，我帶咗Chloe去食飯。

順便帶佢去我哋曾經相處嘅地方遊逛，佢性格同以前無變，都係有住一張安靜嘅臉孔，但你一講嘢逗佢笑，佢嗰雙潔白整齊嘅牙齒就會呈現。

雖然佢唔知道我作為男朋友嘅身份，但相處嗰陣都幾乎同以前一樣。

我諗，大家再重新認識多一次都唔係問題。

五月嘅成個星期，我哋就重生認識咗對方，去以前一齊去過嘅地方。

算為早前長期繃緊嘅自己，慢慢舒緩返心情。

終於找返「開心」為何物。

但我亦發現，宋文德逐漸變得唔同。

佢開始頻頻食煙，一開始只係懷疑佢工廈一戰之後壓力過大，以往佢吸煙都只係為提神同思考。

不過佢依家食煙嗰陣嘅眼神......

係同當初我哋一齊由鎖羅村逃走落山時，佢隻腳俾兔子人嘅陷阱暗算，於是決定坐喺到拎枝煙出嚟等死嘅眼神一樣。

淡然。

Live咗

live

唉 真係估啱咗chloe失憶
直覺覺得遲啲chloe會變敵對 話曬由蛋變番人 個體質可能會受到主教or兔子人嘅控制嗰啲諸如此類

好似仲可以做好耐咁嘅

所以有次我特登經過沅彤鋪頭，想叫佢播一播宋文德無參與行動嗰日嘅錄影帶。

照道理，佢當日就喺後倉到。

「有咩特別？」沅彤喺電腦播俾我睇。

影片入面，宋文德喺我哋走咗無耐之後，佢就拎住紅神目吊咀凝視，維持咗足足數幾小時，直至佢鼻孔、耳、眼、嘴都開始流出血......

然後，佢開始用筆寫咗一大堆內容落紙上，再放入個一公文袋之中。

沅彤都俾影片內容驚愣到，估唔到會係呢種情況。

「佢點解會五孔流血......」沅彤不解。

「叫佢嚟，再問佢，就最清楚。」作為出生入死過嘅同伴，佢有咁嘅情況都無同我哋講，我係有悲有怒。

當晚宋文德嚟到嗰陣，經已係十點。

街道人車冷清，而佢孤寂嘅身影就走入咗古董店裡面。

「叮」玻璃門被輕輕推開。

「你想知道？我嘅情況。」宋文德一入嚟，就好似睇穿我嘅心思一樣。

啱啱先發現到新post

「係。」

我都無嘢好掩飾，直接承認。

「仲有七日。」宋文德銳利嘅目光，慢慢垂落到我雙腳：

「我剩低，最後七日命。」

「......」

呢句令我同沅彤，都一時間無辦法言語。

「點...點...解......」我勉強咁吐出依句。

因為我知道，

宋文德從來唔會講笑。

「由我決定要將紅神目吊咀搶走、行緊過去嗰刻，我就一早見到，自己注定會死。」宋文德彷彿唔當係一回事，坐喺一張櫈到繼續講：「當時吊咀釋放出嘅放射線，會徹底將我身體內部造成破壞......」

「既然你知道點解你仲要......」

「我講過，世界上總要有人......」宋文德望向我，講出當日嗰一句：「背負真相嘅沉重。」

世界上總要有人......背負真相嘅沉重。

仲有冇

文德

居然真係要死

「......」

「......」

古董入面，一片死寂。

我無諗過......

由當日主教叫我哋跪低嗰陣，宋文德已經一早決定好自己嘅生死。

佢每一步，都總比我哋行得快。

但咁樣...

但咁樣......

我唔甘心。

我唔甘心呢一切，

就咁完結。

我唔甘心宋文德努力爭取，更甚為咗犧牲自己性命換嚟嘅一切......

就咁伴隨我搵到Chloe，而默默終結。

宋仔

明天繼續

my ig：maksyut20030164

ig每日會更新短文

文德呀

Live左

宋仔臨死前拎粒紅神目去支那先

宋仔同政先係真愛

德仔啊

等古等到好肚餓

Gay？ 😂😂😂

宋b

估唔到有人仲記得細佬

宋文德啊

唔係應該工廈個到等政翻黎架咩
係既話點解啲cctv咁易拎到手黎睇既

陳雲

宋B

間古董鋪係沅彤 佢緊係睇到自己間鋪嘅cctv

宋b好傻

搵另一隻兔仔人變宋文德做蛋
再ko隻兔仔人再將宋文德蛋變返做人
得唔得

sor自膠 唔記得佢地送咗宋b翻後倉養傷

200IQ

陳雲走得太前

傑出的一手

德B
唔好死呀德B

宋B

宋

淡然嘅陳云根宋文德

宋b
一定會無事嘅 你嚇我唔到

世界上...總要有人...背負真相嘅沉重

七日

文呢？

鳩估，宋文德隻眼見到世界末日所以先問主角救世界 定要女朋友

即係隻故7日後完？

新po留名

應該係故事世界時間得返七日

正皮

破斧沉舟，變宋仔做蛋再幫佢重生

永續宋文德

但咁樣唔代表世界末日唔會來臨
只係將宋B變返做隻港豬

十成有九成阿政改變主意拯救世界，殺埋教主救宋b

文？

宋文德真係好偉大 好有型

總要有人犧牲

究竟政定係宋云根先係呢個世界嘅救世主呢？

少佐同M

老腎

我會乜都唔記得曬

唔知點解對Chloe感覺麻麻
加入浣熊教

埋晒伏筆

啱啱開始追 有排先live

終於追到LIVE, 好正。
難得的好故，有舖排有脈絡。
加油！

宋文德

因為樓主冇花太多筆墨刻劃佢

生前有紅神目放射線加成有冇得唔失憶

笑咗

屌 明明之前幻想宋文德係溥儀咁既文青樣
而家腦裡面全部都係陳雲

老老豆豆仲有幾多

㩒username起底呀嘛

輕輕一推

墨b加油呀，唔好便秘呀

大隻浣熊

有冇得將宋文德變做蛋再變返人

宋文德
見到陳雲張圖

求滅左兔子族佢

話說chloe蛋變返人之後係咪冇著衫

我原本FF宋文德係個靚仔文青
點解要放陳雲出黎

七日之後病港？

之前喺兔仔人個口到唔係有攞埋其他蛋嘅咩點解得返Chloe ⼀個嘅

重生之後究竟仲有冇超能力

墨巴今日幾點有文

變態

Lmlm

今晚應該都係兩點

中亞時間

好

文呢 快撚啲得唔得

收皮啦屌你老母

做乜撚呀你？

更得咁快都催

點解唔催？

咪置頂咗2點出

想叫佢快少少啫

條友真係好撚煩 完全封鎖算

唔知點解有種感覺係
你想同家人移民走，定係做前線手足光復香港

現實中應該都無乜人頂得順佢啲死人格

光復完再走

正皮留名

比泉叔食咗

光復完就唔洗走啦

復活嗰下有著衫嘅？全裸真實喎

( Show Blocked User - 旗木卡卡西 )

呢條友真係唔知咩心態

你試下重睇

仲有半個鐘

德仔

仲有10分鐘

墨巴等你

7分鍾

夠鐘！！

3分鐘

2分鐘！！

你個野壞咗啊！！！！！

2分鐘

屌 畀樓上張相嚇到個心離一離

me too

1分鐘
墨b

求導者

「咁你即管分擔俾我哋知道呢份真相！」我說。

「政，你未做好準備，我睇得到你內心嘅諗法。」他說。

如佢所言，我仲未願從剛才得嚟不易嘅幸福清醒。

「喺你決定好接受呢份真相嗰刻，先入嚟。」宋文德行入古董店嘅後倉前，說：「我會喺入面，等待到結束。」

宋文德行入去後，就無再出過嚟。

長長嘅夜裡，我無力咁坐咗店中嘅地下。

嘗試接受緊，宋文德即將會離開嘅事實。

亦都終於明白，佢喺露台問我嘅假設性問題，有住咩意思。

「你唔返去訓？」靜咗陣，沅彤走嚟身邊問。

我就似敗家犬咁搖頭，眼神落寂咁放喺地上。

因為我無論選擇邊一樣，都好似無辦法拯救某到另一邊咁。

「返去先......」沅彤唔顧我意願，拉咗我起身。

返到去沅彤間屋之後，我沉思咗段時間，應該係話排除世界於腦海之外，就連時間都選擇遺忘。

嗰幾日就好似行屍走肉咁活著。

直至某日，沅彤嘅一聲敲門，迫令我再次面對現實。

「政，已經第六日。」

我屌咩 講還講唔好貼相

yay終於等到有文

yay

發覺宋仔真係唔使食嘢咁

夜晚睇故唔想見到恐怖圖啊

屌你老味夜媽媽俾上面張圖嚇撚到on9

屌黑蚊蚊見到幅圖都咪話唔驚

準備轉宋仔視覺
利伸: 9up

好又好，壞也好，呢個係我必須面對嘅結局。

我喺洗手間，雙掌盛水洗一洗自己嘅臉孔。

多日嘅不修邊幅，令我生咗少少鬚，頭髮亦有啲凌亂。現實往往唔會俾足夠嘅時間你，去圓滿每一件事、每一個人。

所以，我哋必須做出決定。

由當日宋文德嘅假設性問題上，我已經清楚自己做出決定之後，會有咩結果。

我可以無視一切，繼續留喺呢到同Chloe渡過每日，直至我哋變返以前咁。

但我嗰日，

選擇咗著上件灰藍羽絨、著上鞋，

喺門邊，多望一眼熟睡緊嘅女朋友，就出門而去。

如果我喺到放棄......

咁我所有嘅經歷就係白費。

寧做痛苦清醒者，

莫做夢中休閒人。

頭先快手碌過見到兩粒咁紅嘅嘢背景又係肉色仲以為係兩粒lin

香港嘅春天著乜鬼羽絨

去到古董店我好自然咁行去後倉嘅門口，將隻手放喺門柄上。

依個係我同宋文德嘅承諾，一旦我打開，就要背負佢得知嘅真相。

外面陽光明媚、雀鳥喺到唱歌、花喺到綻放，但我就要依刻做出沉重嘅決定。

我合上眼睛，深一深呼吸。

世界好似，變得格外寧靜。

‧ ‧ ‧

‧ ‧

‧

「噠」

我將門扭開，步入眼內嘅，係虛弱嘅宋文德。

佢落寂咁靠住門邊嘅牆壁，坐喺地上。

就好似......

一直等緊我入嚟咁。

佢聽到開門聲之後，淺淺揚起咗嘴角。

仲有冇 硬住等緊你啲文黎丁

宋仔本人唔在線

唔好死

「你冇食過嘢？」我雙手插住外套，坐去佢隔離。

「好快就......唔需要。」佢嘅微笑呈現出苦澀。

我盡量以平穩嘅心情，坐低喺佢隔離。同佢一齊靠住幅牆並肩而坐。

「點？你會心臟麻痺定人體自焚。」

「癌症。」

聽到佢依句，視線就唔知點解變得模糊。

「你會無事。」

「「洗髓儀式」？」宋文德又再讀穿我心思。

「......」

「人之所以真正咁活著，係因為靠記憶而支撐，如果失去過去嘅記憶，我都無存在嘅意思。」宋文德停頓半晌，再說：「總有日，我哋都會成為他人嘅回憶......」

「你要我眼白白睇住你死？」

宋文德吞一吞喉，連說話都開始辛苦：「接受我嘅死亡......就足夠。」

仲要已經5月

癌症點會一路都冇症狀突然死

政仔好撚虧

好睇

之前係咪話過好高輻射

原來紅神目姐係加強版放射線

可唔可以拎嚟消毒口罩重用？

啲菌會DNA變異，然後成為紅神目病毒

我沉默咗陣：「我明白。」

佢望一望身邊嘅我，視線停留咗陣：「我見到......你嘅決心。」於是，佢就從西裝褸內袋入面，拎出一份公文袋俾我。

呢個公文袋，我記得係佢出席行動嗰陣，佢喺後倉寫嘅一大段字。

「本來你無入嚟嘅話......」如今，宋文德將公文袋交俾我：「我會喺死之前用火機燒毀佢。」

「呢份係......」我喺佢手中接過。

「真相。」

佢輕描淡寫，說出依一句。

「...」

我無喺佢面前，拆開呢份「真相」。

「人死之後，你估會去邊？」我放低公文袋，問。

「唔知......」好似宋文德第一次答，唔知。

「咁你好快就會知道呢個真相，宋文德。」

講完之後，大家都抿嘴一笑。

「呢個黑色幽默，幾好。」

陳雲啊

文德bb

Cls

雲

佢哋抿嘴一笑笑得我好撚心痛

宋仔 我會好掛住你

有啲眼瞓，明天繼續

佢冇家人？定係有提及過但我唔記得咗

陳雲

/寧做痛苦清醒者，

莫做夢中休閒人。/

求下你唔好死呀

上面條友好似第二個Po見過又係屌作者

宋文德巴聽朝爬文發現一堆人哀悼佢

要改名做 宋文德(已死)

條友真係好戇鳩，個個好緊張追文唔見佢留言
墨墨未出文佢就po五六個留言屌出文慢

宋仔變the hulk

陳雲（陣亡）

仲有冇？

四個鐘？

九個鐘？

十二個鐘？

我陪喺宋文德隔離，唔知陪咗幾長時間。

我哋就不時喺呢間昏暗嘅後倉一句起、兩句落。到後嚟，佢眼角又開始滲血，但佢已經無力氣同心機去擦走。

空間，就好似存在喺世界之外一樣。

我想講多啲嘢，去問下佢，去同佢講下，令佢唔會覺得孤單，但只顯得我反而仲傷心過佢。

「最後......？」宋文德無力嘅手打開煙盒，發現淨返最後一枝煙。

佢凝視住嗰枝煙，望咗好耐好耐，最終用火機點起埋佢，呼吐最後幾口雲霧。

煙絲喺空蕩蕩嘅後倉飄飛，大概會係我最後一次喺到聞到嘅味道。

「好...想......」宋文德垂低嘅頭，講出最後嘅低語：

「知道...呢個......世界......」

「所有......」

「真相...」

佢隻手緩緩垂低，剩下嘅半枝煙慢慢燃燒至燼，然後從佢手中掉落。

當再無聞煙絲嘅氣味，目光終於忍唔住滲淚，就算抬頭望向天花板，淚水仍然不斷湧出，無停止嘅意思。

我會代你去睇，以後嘅真相，

宋文德。

國師為國捐軀

念眾生

云根

睇嚟今日應該完？墨墨最鐘意揀啲cliffhanger釣人胃口

宋b RIP

哇，少心up

個變異勁到bacteria 都變virus

宋文徳巴

宋文德R.A.P.

宋b......

連登宋文德都無上水

宋文德...

壯烈犧牲

仲以為最後7日係一齊去搵真相，打開真理之門先死

唔得

會破壞入面啲結構

我係咪認真咗

咁快死

宋文德
Why

我仲以為個7日會並肩作戰到佢死

宋b!!!!!

明天繼續

晚安

No!!!!

宋文德過角色仲吸引過阿政

點解啊

墨巴又吊人引！公文袋入面遺書係講咩呢

屌你老母得咁撚少

宋文德點解要生cancer啊

我都覺 好想阿政可以同宋b一齊

收咗你錢？

屌 阿德一定得

陳云根，云讀wan4，根讀gan1；
宋文德，文讀man4，德讀dak1；
兩個字母讀音都係4聲同1聲，宋文德就係陳云根Confirmed

終於追到live
好想知真相

有一種愛叫做宋文德與阿政

係浣熊送！

睇完，個心好翳

應該係直視過紅神目

德B

紅神目=激光？

=超人死光

人嘅身體都得

口罩應該穿咗窿

終於要陣亡第一個，下一個我估係泉叔。
希望我估錯啦..........

好似靈堂果d 相

宋文德 RIP

好唔捨得佢

最強配角通常都係……

睇故都Blocked幾個戇鳩仔連登仔真係......

第一求導者係唔洗食嘢

想問番之前少少
阿政用雙手。撐住兔子人個口 又點樣將條髮繩鬆綁放入兔子人口中？
定我miss咗啲咩

佢有手肘，係我冇寫到太仔細

唔該ching
仲以為自己miss咗
用手肘咁大力頂到
阿政好勁
btw墨b覆我 好開心

老母巴

乜咁多人知我邊個
但我唔係好記得邊個po我地傾過計 對唔字

Over my dead boy

輕鬆 謝謝大家

其實係彭丹

今晚幾點有琴晚啲劇情好似冇乜推進過

阿政4月係香港仲成日著住件藍色羽絨，咪熱到hihi

有空間憑弔下dead body

宋B得返7日命個時, 呀政第6日先去揾佢
明明可以陪多佢7日

又掩耳盜聆

可以出外傳 宋云根：最後的7天

紅眼兔子人

咪戇鳩啦 樓主出咗文我仲點會催佢？用下腦啦

定係你根本唔係入嚟睇文
M底鐘意畀人屌就去搵SM皇后啦

咪離題啦 問緊你係咪戇鳩呀 我會唔會係樓主出文個陣屌佢出得慢呀？你個腦係咪俾兔子人食撚咗？

做咩自己認你留言嘅唯一目的淨係為咗屌出文太慢啊戇鳩仔
我係質疑緊你根本無睇故啊

當真係出文嘅時侯個個留言討論情節你自己就深潛，未出文你就蒲頭
你似係特登襯未出文入嚟屌兩句就走人，淨係想撩交嗌多過真係入嚟睇文

宋文德

Btw泉叔七日無返過黎，死埋？

咪撚玩傻閪 唔追故點知佢未出呀
你真係無撚腦 懷疑你智商有問題

樓上on99搞寸個場 單機吧啦dllm

完全封鎖佢啦

( Show Blocked User - 旗木卡卡西 )
完全封鎖

單機狗真可憐 之前block咗你睇唔到你講乜柒

咁兔子人個口好大，應該描寫多少少兔子人同阿政size上嘅對比會無咁似bug

墨b寫得好好呀，成俾你搞到好緊張

兔仔人花樽

掩耳盜聆啦續繼

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

唔阻 旗木卡卡西就收皮先dllm

支持 出文

雜交

呢個就係死後世界嘅真相

呢個正

留名！

文呢 死撚咗邊

最後的真相：今日都係兩點出

Block鳩條撚樣啦墨b

你寫左咩遺言

今晚兩點出

快啲出文啦

人地扑唔扑關你撚事咩

加速

終於追到live
宋仔

成日睇到宋b都覺得係返校個老師
宋b

等文

線上等 心急人上

真相：我真名 其實係陳雲

btw我覺得佢會講泉叔隱瞞住既野出黎
因為宋b應該知泉叔有野瞞緊

+1
仲要佢哋兩個都食煙
俾人感覺都好似

宋仔已經變咗陳雲...慘過變兔子人

係
我唔要變陳雲

宋文德

未睇到真相唔好死住呀！！

你要唔要改返個名做 宋文德(已死）

其實我係真係咪死咗

未知晒之前都唔准死

可能有得復活呢

d文死撚咗你老母個臭化西度呀
吊你老母吹吹吹
咁撚鍾意吹
唔好學人睇呢啲啦
睇完本啦戇鳩仔

「洗髓儀式」？

人之所以真正咁活著，係因為靠記憶而支撐，如果失去過去嘅記憶，我都無存在嘅意思

總有日，我哋都會成為他人嘅回憶......

接受我嘅死亡......就足夠。

催呀

撩交嗌就過主啦小學雞
完全封鎖ed

又一隻掩耳盜聆狗

2點出

其實你會唔會係餓死咗？

終終睇到...最後的真相

餓暈咗姐… 餵佢食d嘢就無事

唔爭氣喊了 文德

我收好淚水，收拾心情出去後倉嘅嗰陣，見到坐喺收銀檯一直睇住閉路電視畫面嘅沅彤。

我哋對望不語，但我留意到佢眼框通紅，就好似曾經留淚過咁。

我行過去搭住佢肩膀，拍拍佢膊頭。原本只係諗住安慰下佢，但連自己都不知不覺咁放空咗，時間好似停滯不前咁。

我哋打電話過去俾泉叔，通知佢呢件事。

對於生生死死早有一啲經歷嘅佢，連夜駛車嚟咗中環呢邊，幫我哋處理宋文德嘅後事。由於我哋唔係宋文德嘅親戚，我哋只可以為佢進行一場簡單嘅入殮。

就喺泉叔西貢鐵皮屋外嘅一片空曠嘅草地，立咗個簡單嘅碑。

三日後。

我哋企喺佢嘅墓碑前，以另一種形式懷緬佢。

「估唔到你哋之中......」泉叔蹲身，放低一包煙喺墓碑前：「會有人快過我。」

沅彤憂傷嘅眼睛就一直凝視住，依然不言不語。

我拎起宋文德生前遺留俾我嘅公文袋嚟睇。

依份......

係佢不惜犧牲自己，換嚟嘅真相。

只要一打開，呢份「真相」就會繼承到我身上。

一陣清風拂過，草聲聳聳作動。

我將公文袋拆開。

在線上

睇埋先訓

其實餵宋雲德飲嗰啲兔仔精液咪唔洗死
又話嗰個陳年閪藥佬都係靠飲呢啲

嘩 早咗好驚喜但又好掛住文德

等 等 等

文呢？？？

原來我幾日兩點訓

我將公文袋拆開。

之後我又live咗喇

我會掛住宋b

墨b情人節快樂

唔止，多數去到三點

咁啱嘅

大家情人節快樂
今晚有樓豬陪我哋過

個個都夜訓，唔通個個都想夜訓咩

係咪就完了好唔捨得

見到呢句 嬲

入面放住一疊釘好嘅報告，頁頭寫住四隻字......

「最終計劃」

我掀起第一頁睇，係一段段嘅文字。

「如果你見到依段文字，我大概已經唔喺世界，但你可以根據我嘅計劃，去阻止六月二十一日發生嘅「紅神目」降誕事件......」

我喃喃自語：「紅神目......？」

重生會供奉嘅神明？

再掀去後面，開始係密密麻麻嘅字同圖片。

大致內容係，宋文德當時利用自己嘅眼睛，閱讀搶返嚟嘅「紅神目吊咀」，讀出咗「重生會」背後嘅真相同陰謀。

喺六月二十一日，即春季結束前夕，世界會出現百年一遇嘅全日蝕，長達二十四小時。重生會到時會利用特殊儀式，打開井底下嘅異世界，召喚出「紅神目」降臨人界。

一旦「紅神目」成功到達現實世界，所以有事情將會無法逆轉。

人類嘅大批靈魂，會成為「紅神目」嘅食糧。

Chloe淡出咗？
入嚟有文開心

本來四十四者 成十四者，宋b會係第十四個
依家無咗宋b，重生會竟然仲做到儀式！？

等你文等到越嚟越夜訓

621圍狗總

再掀一頁，就係宋文德為我哋擬定嘅行動計劃。

於是，我將呢件事分享埋俾泉叔同沅彤知。

佢哋對於宋文德嘅遺計，都深信不疑。

「即係代表，消滅哂所有兔子人都無用？」泉叔說。

「嗯，「紅神目」先係「重生會」主教嘅最終目的。」我望住作戰報告。

「但依家距離二月二十一日，仲有一段時間。」一講到重生會，沅彤好快回復狀態。

「宋文德叮囑我哋，唔需要周圍去搵重生會成員，因為到咗嗰日......佢哋自然會現身喺鎖羅盆嘅內村，進行召喚「紅神目」嘅特殊儀式。」我沉默半晌，續說：「佢要我哋要做好犧牲嘅覺悟，去阻止依一切。」

「......」泉叔抱手點頭，神色凝重。

沅彤面色都沉重起嚟：「既然背負咗呢份真相，既然繼承咗佢遺志，就行到最後。」

「由依刻開始，我哋三個嘅命連，就會連成一線。」我放低份計劃書，望住泉叔沅彤二人。

聽日試下早d 最近唔知點解我夜晚先打到文

二月定六月

六月，打錯咗

保重身體，夜訓會死

頭一兩個post有巴打估到日全蝕當日有大事發生

我都係等樓主文搞到12點變3點訓不過樓主要夜晚有靈感都支持你

我都係
生理時鐘都比篇文嘅吸引力調整左

「我準備好。」沅彤毫不猶豫咁答。

「喺行動之前，你哋洗唔洗交代啲嘢，好似阿宋仔咁講，就靠存在喺他人嘅回憶之中。」比較年長嘅泉叔，再問我哋。

「嗯。」

或者，

呢次係我最後一次，見到Chloe。

離開鐵皮屋之前，我同宋文德嘅墓碑作最後嘅道別，而泉叔亦交咗啲嘢落我手中。

「拎住，細路。」

「呢個係......？」泉叔俾咗一隻，類似兔腳嘅嘢我。

「我嘅傳家之寶，幸運兔腳。」泉叔淺淺一笑，撳住我膊頭：「當年我阿爺周白，射嗰隻吞咗八赤勾玉嘅野兔嗰陣，得到嘅戰利品。我一直當佢係護身符，或者咁多年嚟我獵兔都大難不死，就係靠佢......」

「咁點解，泉叔你唔自己留低，要俾我？」

「因為？」泉叔轉身，準備去開車：「你係我嘅徒弟。」

唔夠材料變咗呢隻

長達24小時嘅日全蝕

Live
大家情人節快樂

佢哋好偉大，就算救返個世界都唔會有人知道佢地做過啲咩

屌係咪得我一個覺得阿政無論同邊個角色都有潛力發展感情線

之前食金拱門隻狗仲未出場

《狂牛日報》

熱門新聞：

１：賓穎偷食被斷正！星途盡毀，幸得女傭機構接納聘請

２：歌手立博賢宣佈，明年將與拍檔王佑菁在日本新宿舉辦十四場音樂會

３：天文台預計本年度，將出現百年一遇日蝕現象，時間將在六月二十一日發生，估計香港暗黑時份將會破天荒，持續二十四小時！

４：警方宣佈，昨日合共四名警員於公廁內吞槍自殺，調查後認為案件無可疑

唔夜訓都會死

摩擦力！

叫做，得到泉叔嘅承認？

開車離開嗰陣，我哋望住窗外風景嘅心情，都已經變得同入嚟前唔一樣。

當時我哋傷心、悲哀、低落。

如今，我哋背負住宋文德嘅真相，就要為佢復仇。

更加係為咗......

令依個世界，唔會喺一夕之間崩壞。

我哋首先返咗沅彤屋企，因為依段時間大概唔會再喺到出現，

嚟呢到，只係想見多Chloe最後一面。

「Chloe，你以後要好好生活。」我唔諗太多，就行過去將佢抱住。

「政.......」Chloe愣住，連手上本日文書都跌落地。

「係咁多。」令自己唔好太過留戀嘅方法，就係交代完所有事情之後講一句：「再見。」

「我哋係咪以前就識得......？」我轉身開門要走嗰刻，Chloe追問：「點解啱啱嗰下，有啲似曾相識......」

「......」我停低、低住頭，而泉叔同沅彤就喺門外等緊我。

我吞喉，嘆一口氣：「唔識。」

然後，就離開依到。

阿政係個好男友

#cry#好好心up

「咁簡單？」入到升降機，泉叔先講。

「越簡單越好。」我說。

「咁佢照顧到自己？」泉叔又問。

「我俾咗自己屋企配匙、信用卡同提款卡佢，應該夠。」今次換沅彤答。

我哋下一個去嘅地方係古董店，去之前沅彤又去咗麥當勞買份脆香雞翼餐。

唔洗都知，都係買俾隻狗食。

但呢一次，佢無將啲雞翼就咁扔喺地，而係半蹲用手拎住俾隻狗杜賓犬食。沅彤見隻狗差啲連佢隻手都咬埋嗰陣，仲差少少忍唔住笑。

「呢個女，都無想像中咁無情啊。」泉叔抱住手，喺一邊望住。

「佢不嬲，都好有感情。」我同泉叔一齊貼喺幅牆到：「泉叔你呢，又有冇人或者地方，要再去一去？」

「我獵兔咁多年，已經無嘢好失去。」泉叔答。

睇來接近最終章了

墨b情人節有冇伴啊

我愛墨巴

一路為咗要救返chole而冒死
到依一刻選擇放手 去救世界
不易啊

好驚泉叔都拎埋飯盒

墨B可唔可以HE BE都寫曬

Sor 㩒錯負評

成個故仔最大贏家係chole
畀呀政救完第一次，世界末日個陣再救次
提醒大家搵個好伴侶既重要性

想睇紅神目降臨

「有時我會諗，如果呢件事無發生......」去到呢刻，我好自然咁仰頭凝望天邊：「我哋係咪會有唔同嘅際遇。」

「可能？沅彤佢會係個年輕嘅古董店老闆娘、阿宋仔就係個鐘意研究嘅民俗學者、至於我就可能做搬倉啦，話哂呢個年頭打獵已經搵唔到錢，而你就係個平凡上班族？」

「咁可能你會喺沅彤間鋪做倉，宋文德就入嚟買古董、我就咁啱喺外面經過。」我輕笑。

「點啊，阿兩位，討論緊平行時空發生嘅事啊？」原來沅彤已經餵完狗，行到我哋面前。

「行得！」泉叔伸個腰。

「等陣......」沅彤拉住我哋，說：「仲有樣嘢未拎。」

沅彤帶我哋去返後倉，打開牆壁後某個隱密嘅位置，裡面既然有個暗格，而入面正正放住一把必然會用到嘅東西......

「政。」佢兩個異口同聲叫我。

咁係因為，入面放住嘅係八赤刀。

我行入去拎起把刀：「遺計，開始。」

什麼叫hebe

最大輸家係細佬 一開場就俾政坐爆咗

各位讀者就係我嘅伴

啲藝人對粉絲嘅官腔答法

屌把刀都羊啲唔記得攞

Happy end 同 bad end

但某程度上 係佢令全家變蛋

同泉叔？

這故事 只有一個結局

王白蛋

好慘 on9真係會累全家
但如果世界光復到 細佬係咪又間接拯救咗世界

冚港變蛋

第二又係14

宋文德嘅遺計，大致上分咗幾個階段，但佢要求我哋跟隨次序去睇作戰計劃書。

生前喺佢嘅帶領下，我哋平安跨過每一次危機。

就算係死後，我哋都會一致相信佢。

某程度上，我哋呢刻只有三個人，但有種感覺每次一望住呢份計劃書，宋文德就好似喺身邊陪住我哋，帶領我哋、幫助我哋咁。

佢第一步叫我哋做嘅，就係要完全理解鎖羅盆村嘅地理環境，包括成座船灣郊野公園，要知道邊條路可以追擊、邊條路可以逃走、邊條路可以伏擊。

呢一點，宋文德幫我哋做咗好多功課，我救咗Chloe之後短暫嘅平靜日子，佢應該就係籌備計劃緊呢件事。

但畢竟座山太大，我哋三個都真係花費咗好多時間去考察，好彩嘅係距離六月二十一日，仲有一個半月時間。

而且喺依到行過每嘅一條路，都感覺係跟隨緊宋文德過往走過嘅步伐，即便係每一處風景，每一啖空氣。

大致上走熟點樣由山下走到內村之後，第二步係設置陷阱。

到時我哋只係知「重生會」將會喺內村出現，所以要喺唔同位置都設計好。

係，因為無佢 唔會觸發一切事件

所以是因是果，是好是錯 無人可以判斷到

可摸耳改做721

如果出書嘅話

令人唔會唔記721

繼續

唔係6月咩

呢一部份，泉叔較為熟手。

宋文德建議咗好多放置陷阱嘅位，有時我越睇就越發現，佢實在拋離得我哋太遠。除此之外，仲教我哋喺外村、內村同各個主要山徑道路上面，整一啲阻人上山嘅路障。

最辛苦嘅莫過係要搬水泥上山，去封住內村嘅水井洞口。

一來一回，都可以用足半日。

第一階段同第二階段，分別佔咗我差唔多成個五月嘅時間。

本來覺得仲有好耐嘅時間，突然間變得緊迫。

呢段日子，泉叔、沅彤仲有我，都係喺泉叔外村間祖屋到生活，買夠物資同日常用品，就繼續執行宋文德嘅遺計。

每一次返到外村嘅祖屋，都係汗流浹背。

我同沅彤往往扒完飯就即刻訓得著。

去到第三階段，就變得有啲特別。

「五月廿八日。」泉叔望望手錶，說：「到咗，係宋仔叫我哋睇第三階段計劃嘅日子。」

「嗯。」我喺公文袋拎出第三階段嘅計劃書。

奇怪嘅係，計劃書分成三份。

分別係俾我、泉叔同沅彤，大家內容好似都各有唔同。

「宋文德佢講明......」沅彤閱讀第一頁，第一句嘅嗰行字：「第三階段嘅行動計劃書，要各自執行，我哋之間唔可以俾對方睇到內容......」

「點解要咁做？」泉叔皺起眉，一副唔明嘅樣。

「我諗......總有佢原因。」我望住自己嗰份第三階段計劃嘅任務，係要帶住八赤刀去搵一個人。

難啲 因為春天最後一日係6月21

但我諗可以用另一種形式出現 721

sor 原來上面答咗

明天繼續！好睇請俾個正評，我視正評係你哋嘅支持

my ig：maksyut20030164

咁快又一日

要各自行動驚驚

因為621/22多數就係夏至咁細緻都諗埋

Good stuff bro

好吊癮啊！

即係好似大粒癦咁冇佢呢個大仆街就唔會喚醒香港人

612可以嗎

明明細佬先係MVP

要不是搞到全家變蛋
八赤刀可能一早比阿爸交咗出去
再唔係就要阿政用主角光環硬食咒詛

想睇浣熊感情線

宋b 係救世主

宋b
仲係接受唔到佢既離開

唔通泉叔都要釘蓋

啊 live

如果交咗出去就佢咪住家唔會變蛋
呀政唔使救chole 就唔會做主角要食咒語
但世界最後會畀兔子人收皮 所以細佬最後都係會死
結論：細佬點都會死 好似係
我好似見到真相

有克蘇魯feel
有bloodborne feel

又係唔可以直視
又係召喚boss

真係 back number嘅happy end

「我俾咗自己屋企配匙、信用卡同提款卡佢，應該夠。」今次換沅彤答。

唔比密碼？

巴打

有睇過，但唔記得邊篇故
btw巴打摩擦力！

係前段阿政睇嘅報紙內文嚟架~

721大量兔子人出嚟獵食
呀政浣熊見到但轉身走左

唔會，你睇吓西門製藥個老細? 佢就係因為早訓

要佢地各自執行應該係因為宋仔知道對方有一個人係睇得穿其他人諗乜。依家各自有任務就可以分散投資

好似一齊準備入病者之都咁

文可以慢慢出 但唔好再禁夜訓喇

文？？

密碼係拍拖紀念日 chloe記得起就用倒

睇到好想個故拍成電影

贊成

我覺得東武勳會再出嚟
因為阿政爭佢一個人情

一上到房，沅彤就即刻入去沖涼，而我同泉叔坐喺床度，泉叔當然唔會好安分咁坐定定啦，好快佢就伸隻手入我件衫度揸我波，因為今日真空，所以佢一伸入黎就直接可以玩埋我粒lin，佢居然話：「你個波咁細，唔怪得Chloe 又扮失憶啦」但係一諗到第三階段嘅計劃，可以消滅兔子人，我反而更加興奮同想要，因為我依家就係用緊自己身體去換取全世界未來。

比泉叔揸多左一陣之後，沅彤走左出黎，到我同泉叔去沖一沖身，因為唔想沅彤等咁耐，所以我快手幫完泉叔沖身之後，就光脫脫咁出左去，一出到去映入眼簾既，就係沅彤既巨乳，沅彤一邊玩弄自己乳頭，一邊細細聲「嗯..嗯..」咁呻吟，令我越黎越想要。

我要政同浣熊

痴線要作都唔好hehe呀

#698
唔quote文了
幻想到個畫面有啲奇怪
唔反對hehe 不過呢個反差不行不行
係都宋b同阿政

好好睇，有啲唔捨得完

なんてね 嘘だよ さよなら

14天

一早block 咗

其實如果無呀政泉叔沅彤同宋文德
本來所有人都要死，某程度上宋仔只係早咗少少死

點解重生會可以完全唔派人守住咁重要嘅水井，任佢地搞左幾個月

宋B knows everything

失敗咗之後係咪變病港

女朋友全家變咗震蛋

呢個諗得過

唔俾佢哋知道其他人個計劃除咗防止對面個人read到佢哋諗咩，可能仲有個人要犧牲？

病港唔係另一個平行時空黎架咩？

少少甩甩地 點解係佢令全家變蛋

重生會要佢老豆去搵八赤刀返黎

八赤刀唔可以隨便喺刀陗抆出嚟

否則會令附近所有人受詛咒（即變蛋）

老豆返嚟後將把刀收咗喺床下底

細佬衰on9 偷偷地拎左把刀出嚟拍開箱片

結果令全家變蛋

有睇過套嘢先會明

常識

心好痛

Wow一早有伏線

宋文德bb

今晚幾點有

愁人節加更？

墨B:今晚情人節要同好多囡囡扑野，今日休更，明天不會補更

墨b才子多女溝

同幸運兒二人世界緊

今日停更一天 當休息下

安全第一

墨巴咁多本書入面 我最鐘意就係呢本😭

墨B辦大事緊要

屌你老母 停乜鳩更
你老母停經呀

唔好咁操勞 10分鐘好啦

好好休息
辛苦晒 墨巴

你就嚟去停屍間呀
收皮啦

之後總有可能連翻落去

你up乜鳩

病兔

轉入直路了

墨B今晚留翻少少墨水寫文plz

滿分！

你估出故唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係想睇
有咩問題 你都一樣姐
我正唔正皮又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係r正皮個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街入嚟出故唔寫故我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟吊我癮我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾睇故？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我催故係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事就出故 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟就出故啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

今晚比人榨乾哂啲墨汁了

深夜一推

幫推

2點半了

早啲訓，夜訓會死

3:13了

今日無文㗎，放過墨b同小墨b啦

樓主搞緊野唔得閒

🤷🏿‍♂️

咁夜今日

樓上幾個做乜墨巴咪講咗今日要扑野唔出文

好得閒？

無文睇 緊係得閒啦

希望墨b儲夠精力聽日長啲

做乜鳩

葡萄墨b有得扑嘢

文呢

墨B係咪比黑狗捉咗 點解仲未有文？

而家支槍隊着你個頭逼你正皮？免費出故比你又嘈喧巴閉 咪撚睇囉！

有文未？

笑撚死

呢度啲真心膠護主犬真係好撚肉酸

衰撚過你啲乞文屌文on9仔？

Ching一定冇睇過隔離台成哥

係咪同老納一樣咁怪嘅人

Push 爆

分開計劃書就係以防佢地俾人讀心

淨係知佢好惡屌晒咁多個連登仔

有眼不識成哥

冇追過喎 有咪睇下

肉酸就肉酸㗎啦
就算我點點點
都改變唔到你肉鳩酸
真心對潮文呢個事實

呢度係兒登

屌好撚煩，屌文咪屌文囉，不嬲都係有人屌又有人求文嫁啦，一路以嚟都係咁嫁，做乜咁心急護主，樓主又冇出聲，又冇block 柒，好心就咪撚煩啦。日日係到嘈，on99咁。

文呢 係咪死撚咗？

認同

笑撚死
上面個篇新潮文嚟架
條友擺明玩下膠唔係想屌樓主
啲真心膠衝晒出嚟

文呢！

報個平安好喎

兒登愈嚟愈多on9, 以前高登邊有咁多真心直必腸

大家冷靜呀，呢個係最新潮流

你老母係咪中撚左肺炎唔出文呀

我知係潮文 但唔好笑嘅話 就變做多咗

一陣間

直頭係第二個故事

期待

從泉叔同沅彤各有思量嘅表情睇嚟，佢哋都有自己嘅計劃。

根據宋文德所講，我要做嘅係搵一個叫白師傅嘅人，地點係寶康公園，好近Chloe以前住嘅地方。

除此之外，仲規定我要帶八赤刀過去。

睇到呢到，我已經大致猜出宋文德用意，佢想我學刀。

但點解......

偏偏係要搵中依個人？

我冇諗太多，就照佢所講去做。

從宋文德嘅描述，白師傅係個戴住頭巾、著住厚厚嘅破衣爛衫、留住鬚根嘅男人。

我喺公園拎住八赤刀周圍行，途經一堆練緊太極刀嘅老人家時，感覺格外奇怪。

「哈哈，後生仔！」堆啲練緊八極刀嘅阿婆阿伯，笑住咁望住背脊嘅八赤刀：「帶玩具刀出街？練唔到咩嫁喎！」

我唔覺意咁冷瞧佢一眼，佢就即刻收返啲笑容。

而呢班練緊八極刀嘅老人入面，其中企喺最前，面向大家類似教練角色嘅一位大叔，就全程都凝視住我。

從佢衣著打扮睇嚟，我應該經已搵到，要搵嘅人。

「你係......白師傅？」我問。

「你係宋文德介紹過嚟嘅，政？」對方面目間有一份威嚴。

亂入突然有文

一入黎就有文
都係晏啲入黎先一次過睇

「我係。」

白師傅望一望我把刀，續說：「應該就真係你。」

「宋文德叫我嚟係......」

「學刀。」白師傅招招手，叫我過去大球場入面。

望住白師傅嘅背影，我有啲好奇......佢到底同宋文德有咩交集。

「佢同我交代咗，你係個初心者？」白師傅行到球場中央先停低。

「初心者？」

「即係新手咁解，你係個用刀嘅新手吧。」白師傅望住我。

「係。」我承認依一點。

「宋文德過去都同我有啲交情，所以我唔介意幫一幫你。」雖然白師傅有一份威嚴，但渾身都會散發一種頹然嘅感覺：「你依家，試下攻擊我。」

「依家......？」我拎八赤刀上手。

「立即！」

佢咁叫到，我唯有聽佢講，舉刀就跑向佢面前。

就喺我要作勢砍落去天靈蓋嗰陣，一陣強如怪風嘅力度打咗落我刀柄上，握都唔握唔穩嘅我令八赤刀飛脫落地。

「咔鏗......」

我有啲愣然，回過神先知係白師傅出刀，一下打咗落刀柄嘅位置上。

最可怕嘅係，我隻手並無因此流血，佢準確咁唔傷我隻之餘，又打中要打嘅位置。

「咁樣就想對付一隻半神構體嘅生物？」白師傅冷笑。

Push sin

「半...半神？」

「唔係你以為你即將要對付嘅係咩？你作為凡人，無強大嘅能力，就只可以用技巧取勝。」白師傅說。

「宋文德以前研究古代刀劍嗰陣，意外同我成為咗忘年之交。」白師傅行過去，將跌咗嘅八赤刀執返俾我：「對上一次佢嚟搵我，就係要我教一個帶住八赤刀嚟，叫政嘅人，對付一隻半神生物。」

紅神目......

到底係一個點嘅存在？

「拎實把刀。」白師傅喻我。

「你相信世上，呢啲嘅存在？」開始之前，我想問。

白師傅又冷笑一聲：「類似嘅存在，我自己都斬過。」

就係咁，我正式接受白師傅嘅訓練。

白師傅主要教我幾個心得，

第一步：搵出規律，每一種生物嘅攻擊方式，都有一定嘅規律。

第二步：不斷閃避，架劍只係適用於人類之間嘅打鬥，面對神怪嘅非人神物，一般都係可避則避。

第三步：搵出破綻，一旦發現對方嘅弱點，就要諗住辦法用手上嘅刀斬過去。

墨b

當然，最好就係唔需要面對紅神目。

即係成功阻止「重生會」嘅人進行特殊儀式，打開異世界嘅出入口。

唔小心出多咗兩句

白師傅

白師傅啲腳下功夫唔錯

白魂

寶康公園

有病童

如果白魂係到我諗都冇需要主角既存在

如果大家有睇過病港就知

咁出埋佢啦

白魂師傅

當然，最好就係唔需要面對紅神目。

即係成功阻止「重生會」嘅成員進行特殊儀式，唔俾佢哋打開異世界通往人間嘅出入口。

訓練係由朝到晚，有時見住公園嘅鳥語花香，天空嘅放晴，我都難以想像天空被一片血紅掩蓋嘅時候，會變成點樣。

經歷完接近一星期嘅訓練後，成個人近乎虛脫。

「政，我可以教嘅應該只有咁多，呢啲技巧都係較精不較深，長久深入嘅基本功你係無時間準備。」白師傅要教嘅，就係咁多。

「依幾日辛苦你。」成身係汗嘅我，將件外套放喺膊胳上。

突然間，多日無用過嘅手機，突然響起。

「政。」係沅彤把聲。

「係？」

「我上山嗰陣，喺山頭見到有個著全黑袍嘅人喺附近出現，可能係「重生會」......」

距離儀式進行嘅日子明明仲有兩個星期左右，唔通係踩線？

「你依家點？對方幾多人。」我問。

「得一個，所以我吊緊佢尾，我不過通知你一聲。」

「沅彤你小心，我即刻返嚟。」

同白師傅正式嘅道別都未講，我就趕住返去船灣郊野公園嗰邊。

有白魂，咁應該係M

唔關事 獨立故嚟

比我ff下都好吖

平行世界 有相似嘅人 但獨立event？

平行世界嘅白魂

係咪無啦今日？

出咗街 唔知有冇 唔建議大家等

白魂大叔

樓主為咗見老母最後一面 所以唔出文
孝順仔

屌那星 出出下文出街都有 你係咪玩鳩啲讀者？

「宋文德以前研究古代刀劍嗰陣，意外同我成為咗忘年之交。」

白師傅回想畫面：

我屌 點解可以有咁多咁撚match嘅陳雲相

可能真係睇住陳雲嚟作

根本就係陳雲，係你地當初諗左做第2個

墨巴呢

出咗街

其實我用刀都唔差㗎

點解陳雲D相可以咁match

巴打呢把劍嚟

搵唔到刀嘅舊照

上面咪有

趁作者唔喺度
同大家懷愐下宋雲德生前嘅影像

宋雲德談重生教風俗

屌

你覺得煩咪block晒啲人囉

唔好破壞文德生前係我心中既形象plz

懷緬先啱 唔好意思

屌你老母 出文啦

收皮啦你

做乜鳩呀你

放我飛機兩日？

今日咪出左囉

心目中嘅白師傅

隔離世界嘅白大叔

今晚仲有無

墨 B話佢出咗街

屌 真係祝你全家中撚曬肺炎
咁以後就唔駛出文

其實墨b有冇諗過幫七大女童軍每條女都寫個故

德仔已經放棄咗自己嘅形象啦？

可能要等我哋個孫燒俾我哋

肺炎出乜鳩街呀 好地地係屋企打文咪算囉

紀小松個故係咪冇出到？
說好的一年一女童軍

幾match

大家可唔可以唔好覆樓上個白癡仔
屌都唔好屌佢 由得佢單機

樓主

上年6月左右仲出緊

屌你點解咁都會有

100% match
還我宋b

貫徹返一開始宋同政入去內村個時冇人守嘅情況掛
又或者求導者已經係暗中睇實佢地

小松唔係完咗啦咩係咪同黑貓個故？

白師傅仲唔係白魂？

次次都搵到相出嚟，笑到流眼淚

又有啲道理喎...

下個post係咪大結局了

人地覆唔覆關你撚事咩柒頭

未睇呀 追番先！

7093 被列入戰略物資

依家要諗諗，始終我想寫自己喜歡嘅嘢先

差唔多

5點左右出

幾個月前已經完左
不過唔知係咪太多野發生
感覺有少少爛尾

仲有一個鐘

我寫寫下都無心機寫 個陣只係大多人想睇先寫

所以以後 我都係根據自己興趣去寫

題外話 之前係咪話出遙嘉妤同落晨曦嘅外傳？邊度有得睇

無得睇無寫

都好吖 現實太多sad end
陽光happy end先夠溫暖

5點啦 出啦

七分鐘

一分鐘

會唔會有機會再重製多次結局

返到座山之前嘅路上，我一直同沅彤保持住聯絡。佢講嗰名著住求導袍嘅人，一直鬼祟咁向山上前進，直至沅彤應該入咗近鎖羅盆嘅位置，訊號唔係幾收到，先中斷咗通話。

雖然沅彤都係做事心狠手辣嗰堆人，但係我都有少少唔放心，就拎住八赤刀飛奔過去鎖羅盆嗰邊。

我去到嗰陣雖則係傍晚，但仲未太遲，更見到沅彤喺內村嘅草叢位埋伏住。我會知道佢喺邊係因為呢座山某啲位置，我哋一早定咗做伏擊嘅位。

「咩情況？」我靜悄悄咁行去隔離。

「原來唔止一個。」沅彤用半跪嘅姿勢，持續監視住內村情況：「內村入面仲有一個人，夾埋兩個，如果唔係咁啱喺山路遇到其中一個，都唔知有其他人上咗嚟。」

「無計......座山咁大，我哋無可能睇哂防哂咁多個出入口。」我都監視埋一份，內村入面兩個人都係著住黑色求導袍。

「我睇住佢哋接近兩個鐘，完全唔知佢哋有咩企圖。」沅彤說。

嗰兩名求導者不斷望嚟望去，喺內村入面徘徊，有啲意圖不軌。

「我想睇佢哋咁早上嚟做咩。」沅彤續說。

「你覺得會唔會係陷阱？」我問。

「有可能......」

「咁要先下手為強。」沅彤將把獵槍拉上膛。

「你手上把槍......係泉叔？」我眼角留意到。

「佢幾日之前，交低俾我。」沅彤持槍時嘅目光，同泉叔一樣銳利。

「係？咁你諗住對付邊個......」

佢哋有兩個人。

「最近嗰一個。」沅彤拎起槍，喺草木之間瞄準住其中一個人。

我哋閉住呼吸，等待槍聲一響。

「呯！」

鳥獸飛散，葉子飄落。

內村企喺水井一旁嘅求導者受到槍擊，彷如無拉線嘅木偶咁訓低。

第二名求導者神態即刻慌張起嚟，用咗幾秒確認槍聲源頭之後，旋即喺袍內拎出一把匕首嘅物體，衝向沅彤面前！

沅彤急速上彈，為求打停前衝緊嚟嘅求導者。

「呯！」再打中一槍。

但更恐怖嘅係，呢名求導者胸膛中槍之後並無即時攤低，只係肉身頓咗下，就繼續向沅彤衝過去！

眼見咁嘅情況，一直同樣匿喺隔離樹木後面嘅我，只可以握住八赤刀出嚟幫沅彤手。

當嗰名求導者踏入八赤刀可以揮斬嘅範圍之內，我就使出全力用刀由下而上一揮，將佢匕首一下打走，再順勢由返上而下咁斬落去佢個身到。

「嗖！」一堆血即時濺出。

佢身體彷彿裂出一條血痕咁，撳住濺血之處，但係範圍太過大，好快佢就知道係徒勞無功，加上沅彤嘅嗰一槍，令到嗰名求導者好快就不支倒地，算係進入奄奄待斃嘅狀態。

「你......」沅彤愣咗一愣，問：「喺邊到學返嚟。」

「宋文德要我去跟一個叫白師傅嘅人學，有唔同到？」我望住眼前訓低嘅求導者。

「有返啲架式，唔再係我之前見你亂劈咁。」沅彤直言。

亂劈

「槍太慢。」沅彤拎起枝獵槍，打量一次：「除咗打中頭或者俾亂槍掃射中，如果唔係中咗一粒彈，人體都仲有七秒時間可以完成佢要做嘅事情。」

「你咁專業做咩。」我問沅彤。

「阿宋文德要我執行嘅事之一，就係去學槍。」沅彤答。

「唔知宋文德係咪都要泉叔學嘢？」我行過去第一個中槍嘅求導者隔離，佢雙手掩住腹部伏喺地下。

「啊...啊啊......」相比起佢同伴，呢條友情況輕好多。

只係中咗沅彤一槍，唔洗食我一刀。

正當我蹲低身，想掀開求導者嗰身，望下佢個樣嗰陣，沅彤突然將我一腳踢開。

「呀！！」嗰名原本就伏低嘅求導者猛地轉身，向我原本所在嘅方向桶咗一刀。

好彩嘅係，沅彤一腳踢開咗我，令我無中呢一刀。

相反，係佢隻腳腕俾刀割咗一下，令鮮血即時滲出。

係偷襲！

「啪噠！啪噠！」沅彤獵槍當近攻咁用，握住槍管位用槍托狂打嗰條友，直到佢手上嘅小刀鬆開，身體唔識反應。

打到對方暈咗之後，沅彤先坐低咬一咬牙，望住自己腳腕嘅傷口。

「你點啊？」我望一望佢隻腳。

「好彩係皮外傷......」好少見沅彤皺起眉。

第一次live咗!!!墨巴加油!!!

more

「佢哋嗰樣......唔似係求導者。」我分別望咗依兩條友個樣一眼，但無一個係我喺工廈嗰陣見到嘅十四求導者吻合。

「佢哋仲帶哂武器嚟，好似係專登咁。」沅彤諗咗一諗，講：「特登引人出手。」

「呢兩個應該唔係真嘅求導者，似係嚟殺我哋多啲......」我嘅推測，係咁。

「佢哋應該只係一般嘅教徒，用求導袍偽裝成求導者，特登嚟呢座山踩線，如果踩中敵人，就順便用一早帶嚟嘅武器殺埋。」我繼續推測。

「咁依家佢哋返唔到去報到......」沅彤望住我，說：「即係間接同「重生會」講，山上會有人阻止佢哋進行儀式，但唔殺都唔得，佢見到我哋內村嗰井封哂水泥，返到去一樣會同主教回報情況。」

「佢哋都幾聰明......」

如果宋文德仲喺到，會唔會有方法面對依個情況？

天色陰陰，烏雲密佈。

「將呢條友止止血，帶佢返去。」我對沅彤講。

沅彤撕一撕自己外套嘅手袖，將佢包喺求導者子彈造成嘅傷口到，我再背住佢到返外村祖屋入面。

有文睇

喺祖屋入面，沅彤略略燒毒過小鉗子，就幫中槍求導者進行粗暴嘅手術，硬生生將佢粒子彈喺肌肉之中夾返出嚟。

「泉叔唔喺到？」一入去我就問。

「佢好似差唔多成個禮拜無返，自從交低枝槍俾我之後。」沅彤將個假求導者放喺床上。

泉叔唔喺到，就無一個經驗老道嘅人可以拷問佢，咁就唯有靠沅彤同我。

佢失血過多而死係遲早嘅事，但佢死之前應該仲會有少少氣息，一定要問到啲嘢。

「啊呀嘎！！！」子彈拎出嚟嗰下，條友痛到即刻醒咗咁。

「既然醒咗，就開始。」我拎沅彤啱啱用嚟做完手術嘅小鉗子，夾住假求導者嘅一塊指甲。

「嗚！！嗚噫！」佢好驚咁。

「咔」就先拔一塊指甲。

「嗚呀呀呀啊啊啊啊！！！！」佢發出劇烈嘅叫聲。

「重生會派你嚟？」我直接問。

「嗚...嗚...呃...噫......」

「第二塊。」我直接拔第二塊指甲。

「呀呀啊！！！！」佢再次喺鳥無人煙嘅郊野大叫大喊。

「重生會派你嚟？」我再問。

瞳孔被痛楚刺激到擴張嘅佢，今次即刻點點頭：「係......係...係......」

「叫你嚟做咩？」

「嚟...嚟......」

「第三塊。」

又一陣撕心裂肺嘅叫聲，但我一早充耳不聞。

「嚟睇下有冇人......」他說。

「有冇人，即將要阻止你哋嘅儀式進行？」我續問。

「......」佢好似選擇閉口不答。

「我可以放你一命。」我拎開鉗子，說：「你只要答我。」

「真...係......！？」

「我殺咗你都無用，整污糟我隻手。」我說。

「我只係個普通信徒......前日主教寄咗封信、小刀同求導袍去我單位......要我著住呢身裝扮......上去鎖羅盆村......遇到攻擊或者跟蹤我嘅人就殺......完成之後上網站回報俾佢知道......」

「真係踩線用嘅工具人。」沅彤抱手，企喺隔離。

「放過我......」信徒抬頭向我，苦苦哀求：「我有家人...我想......我想走......我想陪佢哋......咳咳......」

「你要死。」我拎起八赤刀。

「等...等陣！咳咳......同講好嘅唔一樣...我...我已經......贖咗罪！！」

「邊個稀罕你嘅贖罪。」

「我真係反省！唔好殺我......我已經好後悔......」信徒嘅身體不自覺咁後仰。

「你反省要死、後悔都要死，想贖罪都要死......」我拎八赤刀喺佢頸側狠狠拉咗一下，鮮血急劇湧出：「除咗死，你無其他選擇。」

「政，無事？」沅彤望住我。

我用咗幾秒，先回神應到沅彤：「無......」

我講過，我會幫宋文德復仇。

嗰名信徒好快就失血而死，我哋決定將佢棄屍荒野，同沅彤夾手夾腳將佢拋落一個山坡下。

「好快就要同「重生會」嚟一場了斷。」我望住山坡下一直滾落嘅屍體。

沅彤靜咗陣，先開腔：「唔好忘記，你仲有Chloe。」

「如果之後我真係唔喺到，你會幫我照顧佢？」我雙手插袋。

「唔會。」沅彤盯住我眼眸，說：「所以你，一定要同我捱到最後。」

我點點頭，搭住佢肩膀一齊返去祖屋入面。

「遺計嘅第四步驟，亦係最後一份計劃書，聽日就可以打開。」我拎出公文袋，第四計劃嘅行動計劃書。

「你完成咗計劃上嘅任務未？」沅彤問。

「嗯，就係學刀，都幾辛苦，教我嗰個白師傅好嚴格下，咁你？」

「啱啱我講學槍係假，實際上宋文德保管一樣嘢，但咩地方，我就唔方便透露。」

「咁要保管咩？」

「紅神目吊咀。」

係咪今日就會完？

睇黎把刀刀鋒有毒 沅沅gg了

LIVE！

點解唔捉個信徒上網報個 假 平安 先再殺佢

條友中咗槍 死都係好快嘅事 同埋祖屋無電腦

換咗acc覆我 即係無文了

觀察力咁勁

出多啲啦

重要咁啱係日本刀fit撚到

期待着明天

你哋成日都話我係陳雲

本來見到你死都幾sad 但見到咁多陳雲圖就笑到仆街

唔要陳雲呀
宋b 快d自貼有圖有真相

你已經死左，入下戲唔好出黎一排

明明話唔可以俾人知自己個計劃係咩
做咩講出黎
定係完成左就可以講

我冇咁唸過呀德B

夜啲仲會唔會再有文

今晚仲有冇文呀

今晚冇啦 但下個post開始會加速 因為差唔多入結局篇

晚安 墨爺

gd nite

做咩一開始要呃佢學槍咁鬼

不捉鬼 不分化 不割蓆

「如果之後我真係唔喺到，你會幫我照顧佢？」我雙手插袋。

「唔會。」沅彤盯住我眼眸，說：「所以你，一定要同我捱到最後。」

浣熊真係好撚正啊
我要佢同阿政一齊！

浣熊教

樓主終於早訓

睇完啱啱好

墨巴下次可唔可以用返開Po個ac講無文，追故Mode成日睇唔到係到等文

呢個真 如果唔係睇到8h前
我都唔會取消追故mode嚟睇

睇墨巴啲文唔好用追post 佢之前啲故會用分身嚟出文
不過呢個故暫時冇

佢好似講過出文一定用同一個ac出
費事比人騎劫

🦝

Chole好似無問過屋企人去左邊？

可能未醒返起？

騎劫佢變甜故？

屌咁多宋仔圖
一張浣熊都冇

Chloe醒返之後有一晚係喺度睇日文書
唔知呢度係咪有伏筆

應該純粹係對返男主同佢之前係學日文識

Push 123

我戀愛了

兇狠版

多謝你

睇佐病港未
入面會分身出文

好似係追女仔先開始
病港果陣仲未係

係咪要開新po喇

你個名

琴日改唔到名

今晚又無文 仆街

柒頭又搞事 仆街

戇鳩仔 關你撚事

唔好再留言住啦，留位比墨巴post條新link

rip

笑左出聲

btw唔該今次留返1001個位俾墨巴po新link

浣熊揸槍圖

1001

邊個頂爆post，剪J餵兔仔

咁絲呢？

剪隻兔仔耳，縫落去扮J

-1001

991

992

993

884

996

997

998

987

睇下樓下個on9仔